仲有邊到有得買水樽帶

想問下有無人知呢隻水樽帶香港邊到有得買？

以前細細個成日拎黎咩住個水樽

但而家唔太覺眼

小學用左六年
而家好似唔興了

係 以前勁多人用

想買黎旅行用唔洗拎住啫

屌你唔好咁啦

淘寶

淘寶反而唔係好搵到

我之前又係搵左一輪都搵唔到, 淘寶都無

最後係黃埔一間雜貨鋪搵到

屋村d雜貨鋪可以仲有

淘寶淨係搵到呢d

等我搵日去搵下先

聽我講..唔好買

點解

幾歲

好懷舊細個都用過

細個有女同學成日用 佢個人同個水樽都好大陣口水味

懷念

想當年由幼稚園用到小學

會架咩

支持，自己想買咩就買，唔洗理人，淘寶應該有

多謝
單純諗到遲d去泰國旅行要用手拎住
倒不如咩住仲方便